熟女車震後不理 他竟選擇這樣「玉石俱焚」

熟女車震後不理 他竟選擇這樣「玉石俱焚」

台北市一名愛好爬山的熟女，去年底認識登山社團的何姓山友後互有好感，2人不顧各自都已婚，開始暗渡陳倉，甚至開車到山上大搞車震。熟女後來決定斷絕這段孽緣，卻引起何男不滿，竟涉嫌將2人交往的過程，乃至於床笫之事寫成傳單，投遞到熟女住處公寓的各個信箱而挨告。台北地檢署偵結，今依誹謗、恐嚇等罪嫌起訴何男。

起訴指出，這名年約40多歲的熟女為家庭主婦，平日喜好爬山、親近自然，也因此在去年底，認識了一名登山社團的何姓山友（約60歲）。雙方有相同嗜好，登山健行時又相當談得來，漸漸地不顧彼此都已婚，多次相約吃飯、看電影。

直到今年4月間，2人原本相約爬山，卻由何男驅車載熟女直奔台北市與新北市交界處的二格山中，躲到偏僻處大搞車震。

此次踰矩的行為發生後，熟女心生愧疚，打算斷絕這段不倫關係，並對何男相應不理。何男聯絡不上熟女，覺得熟女故意躲他，因此心生不滿，今年5月間將他和熟女私下交往一事透露給另名山友，再回頭告訴熟女，恫稱若避不見面就要把2人的事情陸續告訴更多朋友。

熟女得知後相當擔心，又不知如何是好，也不敢再與何男聯絡。不料何男見這招逼不出熟女，竟改為將2人交往以及嘿咻過程都寫下來，製作成多張傳單後，今年6月間趁清晨時分，塞進熟女在台北市中正區的住處公寓各個信箱內。

熟女一早出門時順手查看信箱，發現同棟公寓的信箱都有填寫她姓名及「胸罩妳自己脫的，內褲妳自己脫的，妳也沒有抗拒」等露骨字句的傳單，嚇得趕緊抽走鄰居信箱內的傳單並提告。

何男挨告後坦承全部犯行，辯稱熟女就是因為丈夫拚事業又搞外遇，受到丈夫冷落，在家空虛沒溫暖，才會和他私下交往，更自爆發生關係當天，原本講好要去汽車旅館，但熟女又擔心會被發現行蹤，才改成直接上山車震。

由於何男坦承犯行，檢方原本打算處分緩起訴，不過熟女出庭證稱時卻打死不認有和何男發生關係，並稱如果檢方要予以緩起訴，她要求何男必須寫下聲明書，聲明2人並沒有發生不倫。

何男後來得知熟女開出這項條件，直接向檢方拒絕，並表示自己說的話和傳單寫的內容全都實實在在，若寫聲明書否認，熟女一定會藉此在山友社團宣稱自己「清白」，這樣他寧願玉石俱焚。

檢方認為，雖然何男一再表示他說的都是事實，但因傳單內容寫的都是涉及私德且與公眾利益無關之事，今仍依誹謗、恐嚇等罪將他起訴。（游仁汶、吳珮如／台北報導）

玉石俱焚

台北
新北
+1

去爬山變左比人爬

講還講

加埋成百歲

入波個個乜水？

鮑姐

棋靈王

kaka